一人一個比的士佬收多錢既經歷

聽日第一日番工
想搵下方法賺多d公屋裝修

比的士佬兇話無收多

結果個的士佬俾返我同幾日都揸唔到車
我諗佢應該唔會再收多人錢

個次仲搵人圍佢架的士佢架車好似都唔知點俾我地玩到要整